將軍澳既街坊

唔建議你地排隊,你地既心情我絕對明白......
但今日有一單將廣確診,而呢間正正就係將廣門市!
排隊有機會染病,入面都會有大陸人同岩岩去完武漢返黎既人排
做好功課,搵哂自己要哂Level 既口罩上網同人買啦
後生既幫幫手上網買,提自己屋企老人家唔好同人迫同人焗,好危險

如果有後生既知道你屋企人有去排麻煩你快D打電話通知叫佢返屋企

本身無病都傳到有病,你一個有病就傳到全屋/14人有病,快D返屋企休息

唔理條龍幾長啦，最尾個10個肯撚定無份

你地係疫區排緊隊呀

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人